說好的全球暖化引發小冰河時期呢？

熱撚到呢